有無人有睇Money Heist/ La Casa de Papel?

啱啱出咗第二季 睇到我好緊張

我岩岩先開始睇
睇左一集已經停唔到

仲諗住個post 已經沉咗
好似無乜人有睇money heist咁

do姐介紹呢套, 即刻search下. 原來有個post

我都係聽完do姐講先睇

利申 睇晒

覺得點?

劇情快 好有張力 建議睇一集就知岩唔岩心水

好似仲話會出season 3

香港Netflix 又無

好似話夾硬出錢叫佢開多季同成個故仔都唔同

啱啱係Netflix 追緊，好正

岩岩睇曬兩季，好正

Netflix 有

警務人員子女關注組